iPad vs iPadpro

小弟好多唔識，iPad 同iPad pro 有咩分別？ 有冇巴打分享下

Ipad pro 貴啲，快啲，用到apple pencil同smart keyboard

要問既即係你對呢d 野無深究無追求
new ipad 夠晒正常使用

ipad pro個mon冇咁反光，薄dd, 後cam有閃燈, 粒U快少少，GPU快一截

Ipad pro型啲 身份象徵

有錢就pro,冇錢就ipad

玫瑰金

好似差成兩千銀

Ipad 啦

兩件玩具

New ipad隻moon

啱先搭車見人用支筆畫圖好似幾好觸感
冇話delay咁，好似好過我屋企部爛電腦
如果攞黎畫啲低智呃like圖唔知夠唔夠用
有冇ching分享下

利申：air2撚

個moon做咩

仲有四喇叭

四喇叭最緊要

其實佢ipad有上下各一個喇叭我已經覺得好好，可惜全部擺係底

好撚廢
同ipad pro兩個世界黎

冇人提120Hz display???

個咩教育優惠 係咪行去apple門市問佢就有

要show學生證